葉問1234乜撚野前傳中傳後傳，我一集都無睇過

有無手足係咁？咁多年都無睇過

小鴨幫到你

早半年一定俾人玩你摺,而家無睇過直情係光環,品味,黃色圈vip

唔睇大陸野其實拍黎拍去本質就係同手撕日本仔無分別

比錢戲院睇一定係戇鳩

我都係上網睇

我有個同學睇完葉問,on9到走去比錢學詠春

新果套葉問又講岐視大陸狗

刻意醜化美國人

仲要分化黑人

仆街到爆

我都係一集都冇睇過，睇大綱本質上同黃飛鴻咪差唔多，都係啲大中華主義，外國人睇唔起中國人，主角就出去打鳩佢地，耀武揚威做中華英雄。

但分別在於當年英國殖民個陣的確有階級觀念，洋人係比較高級，而家只係中國人自卑成日以為人地睇唔起自己

黃飛鴻同方世玉都叫有得笑下